阿伦是一位罗马天主教徒，她热爱这项运动，也热爱自己的信仰。对她来说，棒球钻石一直是一座大教堂。三支小联盟球队如何拯救家乡棒球队| Nick Fouriezos | 2021年2月3日| Ozy
虚拟问答的门票是免费的，不过欢迎向大教堂捐款。在华盛顿特区进行社交疏远时，最好的事情是——虚拟的和面对面的——Fritz Hahn，Hau Chu | 2020年11月12日|华盛顿邮报
接着是一座法兰克式教堂、一座梅洛文杰大教堂、加洛林式和罗马式大教堂。看着火焰燃烧巴黎圣母院，法国的精神心脏|伊莱恩·肖利诺| 2020年11月6日|华盛顿邮报
使用高级软件，他们可以使歌曲听起来像是在echo-y大教堂录制的。以下是蝙蝠用声音探索世界时“看到”的东西|卡罗琳·威尔克| 2020年10月29日|学生科学新闻
此外，应该注意的是，一些大教堂由于短视的工艺而倒塌。人类陷入了短期思维。这是我们逃跑的方式|凯蒂·麦克莱恩| 2020年10月21日|麻省理工学院技术评论
1997年，阿西西发生地震，导致主教堂倒塌，造成10人死亡。佛罗伦萨为《芭比拉萨·纳多芭比》2014年12月25日《每日野兽》准备了《大卫》
这里由威斯敏斯特大教堂唱诗班表演。是的，我喜欢圣诞音乐。别笑了|Michael Tomasky | 2014年12月24日|每日野兽
他带领座无虚席的大教堂为拉莫斯和刘翔鼓掌，并请布拉顿给纽约警察局的男男女女带去一个信息请不要死拯救被谋杀警察的疯狂战斗|迈克尔·戴利| 2014年12月22日|每日野兽
从内心深处，仰望热带的天空就像是透过某种泥土教堂的圆顶凝视。是什么造就了墨西哥最神秘的海滩|布兰登出版社| 2014年10月14日|每日野兽报
你能相信有人能进教堂开音乐会吗？普京的曲棍球朋友告诉了所有人：斯拉瓦·费迪索夫的《红军》、苏联的怀旧以及普京的驱动力——马洛·斯特恩（Marlow Stern）——2014年10月9日《每日野兽》（DAILY BEAST）
大教堂是西班牙唯一的教会；它关心两千四百个灵魂。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
大教堂的法希尔神父试图解释这一点；但他这样做并没有使她满意。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
这里有一座古老的大教堂（现在是长老会），市民们似乎对此感到非常自豪，我不明白为什么。欧洲概览|霍勒斯·格里利
马尼拉城墙内只有一座西班牙教区教堂，即大教堂。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
切斯特大教堂（建于1876年）有一台六匹马的蒸汽机。最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒